振作少少，唔好咁快灰機好唔好

由69 612開始都係乜都試一試
6月9個個都當最後次遊行
放手一搏
宜家Trump唔回應就搞到好似世界末日咁
長期作戰架各位
不嬲唔能夠期望幾個星期可以打低港共

大家唔好放棄 鬥爭未完架！

幫手推走d放棄風

場波未踢完架

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

點都要打埋個71先

頂 宜家成個熱門都係失敗主義撚

幫你推上熱門

林奠都未收皮 我地點可以咁快收皮?

我覺得跟本5毛佔9成

無內容 fake news 咩都有

唔好灰

暫時撤退

推

重整旗鼓

我地仲有人權法

我哋一定長命過佢

果班應該有唔少五毛黎